香港嘅1蚊硬幣真係最靚

2蚊銀笑而不語

建議淘汰兩豪兩蚊銀
兩豪兩蚊既存在對摷散銀其實仲慢

各國硬幣都系圓形

香港貳圓 反而更顯特色